仲有咩小說漫畫咩值得動畫化

如題

無限恐怖

那有版權

哪同那都分唔到？屌你老母支那狗

蘋果係支那狗？

蘋果錯你就要跟住錯？on9仔

我問你蘋果日報係唔係支那狗呀！答我啦屌你老母！

有人上支那網上得慢都要上黎問，邊個支那狗呀家陣

有無人最近上b站超慢？

蘋果係咪支那狗官關我咩事，依家我屌緊你老母啊死傻鳩

你老母比人屌緊仲扯開話題，弱智仔 爭住出黎柒

祝你全家cancer死，早登極樂

玻璃心支那狗，柒左就扯開話題

推 睇人出醜最開心

支那人用支那網笑其他人支那狗好笑d

支那狗 恭喜你屋企人生cancer啊，祝你地痛苦到死果日

潛左去邊啊？支那仔

問：以下邊個係支那狗？

A:用支那網既人。

B:用「那」字既蘋果日報。

緊係A啦，仲洗問

支那狗 恭喜你屋企人生cancer啊，祝你地痛苦到死果日

比我撚到一棟到無，仲要自己鬧自己，你條支那狗好可憐 恭喜你屋企人生cancer

玻璃心支那狗，柒左就扯開話題

上你既支那B站睇動漫啦柒頭支那狗

又潛水，支那仔。攬住病母喊緊？

支那仔 你屋企人cancer咁慘無錢醫，好可憐

你屋企人好快返天家，恭喜恭喜

玻璃心支那狗，柒左就扯開話題

上你既支那B站睇動漫啦柒頭支那狗，我唔洗恭喜你全家生癌死，因為你全家已經死撚左九年投撚埋胎因為唔想認你個支那仔呀

支那仔而家上B站唔慢喇？

你呢d垃圾自取其辱
明明自己屋企人cancer就死，仲要上連登出醜
抵你屋企人cancer末期 祝你老母下世再做支那人

我地動漫台巴打不嬲用開祖國b站。你支那狗唔識野就收皮啦

人上支那網上得慢都要上黎問，邊個支那狗呀家陣

有無人最近上b站超慢？

比我撚到一棟到無，仲要自己鬧自己，你條支那狗好可憐

支那狗b站都唔識用

支那狗。又出醜，抵你老母cancer死

推推

支那狗去左邊，做乜覆得咁慢

cancer死剩種去幫你老母守靈 唔得閒覆我

你老母個祖國咪支那囉支那仔！仲唔撚認？

b站都唔識用既支那死剩種

支那仔駁唔到我開始發up瘋
連祖國b站都唔識

改撚埋個日文名有撚用咩？支那仔係唔識用niconico要用B站架嘛

死剩種又潛左去邊

你條支那仔露曬底
b站都唔識用

死剩種又潛水

第一次見到支那仔柒到連我地動漫台b站都唔識用

唔係支那種唔用B站好正常，支那B站支那用

你條死剩種有無錢上網？連b站都唔識，好恐怖

比我撚到一棟到無，仲要自己鬧自己，你條支那狗好可憐

無錢交上網費咪慢囉

無老母真係慘 搞到連b站都唔識用
祝你條支那仔早日落地獄一家團聚

支那仔無錢上網好可憐 快籌錢幫你老母出殯啦

你無錢交上網費所以咁慢

支那仔比我撚到唔見左

咁撚慢既支那狗上緊支那B站？

希望你剩低既屋企人都可以快 d cancer死

上網慢到post兩次呀支那狗？

支那狗係咪search緊咩叫b站 睇你出醜真心好開心

宜家d支那仔連我地大b站都唔識- -

你幸福d，全家一早死晒廢事見到你個支那狗仔係度吠

唔抵得我有屋企人？ 你條支那仔早d落地獄揾你老母啦

你祖國大支那B站丫嘛

血色星期一

如果可以就好 應該會幾好睇
出埋死亡開端

睇d連我地動物台大b站都唔識既人出醜

我祖國係中國🇨🇳🇨🇳，唔係你支那

樓主個po咁就畀人騎劫咗

支那仔唔抵得我有屋企人 連我地b站都唔識

魂環
不過唔係賣肉番+舊作
呢一世都冇希望

睇到d新會員連我地動物台大b站都唔識，點可以唔屌- -

覆得咁慢，比我撚到潛左- -？

凌晨1點都有癲佬，支那仔笑人支那，自己認撚埋支那祖國唔知做乜鳩，完全封鎖佢算

又玩爛件made in 支那玩具

支那狗，比我撚到一棟都無就封鎖人，我好撚hurt啊哈哈哈 你唔覆我即係默認自己係全家生cancer既支那死剩種

太短，戰國妖狐有機

版權多到迪士尼都搞唔掂

屌你老母支那狗，輸到一棟都無就扮睇唔到，好柒啊

推推，睇支那仔出醜